## Ответ на теоретический вопрос к HomeWork - 4 по JavaScript

### Опишите своими словами, что такое метод обьекта
    

-   метод обьекта - это функция, которая является свойством объекта

-  Методы определяются так же, как и обычные функции, только присваиваются свойству объекта
  